[莫縮叔台] JUDGE EYES：死神的遺言 DEMO (PS4)

[莫縮叔台] JUDGE EYES：死神的遺言 DEMO (PS4)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

SEGA Games Co., Ltd.在2018年9月10日（星期一）發表
PlayStation®4專用遊戲『JUDGE EYES：死神的遺言』。
將由知名演員／藝人木村拓哉擔綱主演。
以精湛演技演活曾經跌入人生谷底，卻仍堅強重新站起來的主角「八神隆之」！

========================
莫縮叔Facebook Page: